1. Опишите своими словами, что такое метод обьекта

В JavaScript методы - это свойство, содержащее определение функции. Так же можно сказать, что методы объекта - это действия, которые можно выполнить с самим объектом. 